胸骨突出點搞

如題，我係絲，每晚照鏡打側身都覺得自己核突
有冇巴絲知可以點糾正或者改善到？

寒背

我都係

利申長髮瘦巴

磨返平舊骨佢

長髮 瘦巴
乞衣黎

類似呢張圖既中等程度

睇醫生啦臭雞，問連登仔有撚用？

樓主我都係
巴

就係睇左醫生，佢話冇野可以做到，先上黎問下有冇人都有呢個情況，可以推介下其他方法例如運動改善下個情況姐，洗唔洗一黎就話人臭雞？
係咪以後每次出po 都要利申定A0處？

隆胸

我係凹入去 好肉酸

似女仔

整骨，噤返落去，不過要好小心，唔好壓到心臟

食肥D啦排骨

雞胸的話手術先得
Pop出黎要搵好大力的人先㩒得返入去
但下面係心臟冇咩人敢同你冒險